［CUHK]派左入崇基應林堂 應該點做

本身first choice係利樹培，諗都冇諗過會入應林堂，點知真係入左

想知可以點調
有冇利樹培fm想同我換？！

萬分感激

Push

有冇人可以幫下我

無事嘅

利申:住過

但有friend係利樹培 想同佢一齊

應林仔呀，d女見到都濕哂

巴打求你

無知問 應林有啲咩culture

笑死，入去做西毒囉

仲未入宿咩

9月先入得唉 要諗下仲住唔住宿好

應林啲人其實唔可怕
同埋你有權選擇住東翼或西翼

有

出入全部男人住hall仲有甚麼趣味

真係？！ 可以點contact你！？

正解 而且我份人比較摺

巴打有冇見過啲大佬

住西既話住東既人唔會理？

搭校巴唔洗排隊

點解

有意調宿請留tg

可以帶山歌

其實你freshman入去點都會比佢地搞

樓主洗定c眼差唔多

又唔好嚇佢
住西就唔驚啦

應該唔住啦 仲諗住同frd一齊reg新宿可以做rmmate

南應林 北恒生

興玩呢味野？！

恒生都係咁癲？！

利樹培老鬼表示而家新宿番新得好靚

應林埋到堆其實冇咩野既，唔通真係黑社會咩，佢地咁重視既傅盃都俾我地新宿破過處啦

聽過兩年前
有班應林人深夜去新宿叫囂
：新宿你好，屌你老母

好想要

好撚on9

有冇人可以比個利樹培宿位我

一向都係咁㗎啦
崇慶時期成日都發癲

你有咩籌碼同人換啊柒頭
入去玩金木水火土啦

屌而家啲大學生真係冇撚用

可以做執委大佬

到時班女見到實濕曬

老老實實，應林女多過男。
利申：住過

老老實實 應林社交生活唔會差得過其他宿
崇宣 傅盃 文宣 sem1 2 暑假都多野玩
未住過就話要換宿會唔會on9左啲
大學生應該要open mind少少 嘗試接納下唔同文化

應林係有好多on9文化
做fm俾人玩就一定架喇
不過如果你想玩college 入應林會好適合
新宿某啲層真係仲柒過應林

一個人入U 一個出

上年有廿個fm玩完hallo威脅崇基爆鳩入面啲變態野全部派晒去其他宿 樓主可以參考下做法

笑死

應林文林都係垃圾

應林果班人好撚戇鳩，完。

最接近hku舍堂文化嘅應林

例如？

無乜好擔心， 你體育唔得又唔玩得的話， 你離開應林其他宿都未必揀你

文林好啲嘅

新宿就得七層 不如你講下邊層啦

入左新宿邊層好1至4

應林啲冷氣會噴螞蟻小心啲好

女層5-7樓 靚女嘅就我間房

1 2

住西wing 根本唔會搞你

東wing就

1樓煲__
2樓毒
3樓on9
4樓柒
睇你想點玩😊
利申住過

呢個真 聽過有個應林仔話自己有女roommate

係囉唔爭在！

天一竟然有煲_傳統！係咪我個年代太乖
我所知嘅天一係戇鳩至真

屌 條仔帶女返去啪啪啪囉

想知點解文林垃圾？

利申住緊

應林正呀

本身first choice係五高，諗都冇諗過會入文林堂，點知真係入左

想知可以點調
有冇五高fm想同我換？！

萬分感激

利申： 幾年前我問依條問題 依加都係好漢一條

文林都唔錯 bromance

唔係起槓，真係想知點解要調呢？

btw五高呢d可遇不可求啦

咪得一個

話說有次我roommate 喺我瞓果時啪

記得去迎雙賓周

入應林 遲啲可以做上山大佬 啲女爭住比你屌

我都想五高好似好住d

應林西wing向出尾房仲正
開陽又大過五高

崇基各宿各有各好

雖然應林近年的確on9

屌唔係掛

新宿返新到成間酒店咁
利申 後日入宿

其實係想同朋友住埋一齊先諗住換宿 未睇清楚會唔會on9左啲

係咪似何宿咁？

其實你去新宿做蛇都得嘅⋯⋯如果你朋友同佢同房許可

話說會唔會成日打蛇

新宿好似唔多打

其實你入到應林都會識到新朋友

你喺到開得post﹐睇怕你都會有個非常美滿嘅迎賓雙周喇

咩叫迎賓雙周。。。。。。

應林文林都有,唔使驚

有人係隔離都啪得落

吹下水介紹下自己，食下生果，打下保齡球咁囉

垃圾應林仔

主要係歡迎新生入住應林堂﹐有一系列嘅活動等新生可以開展愉快又充實嘅大學及舍堂生活｡個個 hall都有類似嘅活動㗎

咪就係，條女好癲，果時我條女都係度

想摺住i house 啦柒頭

屌ihouse打蛇 鬼佬又嘈 仲遠到PK 狗都唔住

屌聽住人地啪點訓得着

無野啦 而家應林無哂以前d野

如果係呢個時候埋唔到堆會唔會比人bully

鬼妹

Ihouse 只有麻煩韓撚

真唔真呀上面又話要洗定c眼

而家既應林

唔係講笑 韓撚真係好撚on9

我地一早訓左，佢地五點幾上來啪。想起身屙尿就聽到，之後我扮瞓

應林入面每一個都係bro 邊會有咩埋唔埋堆

派左入黑社會大本營

兄弟情喎 好脆弱架炸

打蛇先on9，冇啦啦拍你門，鳩都縮

好慘 督尿要忍到天光

唔好嚇我

再靚啲
個pantry大到

比人發現屈蛇會點

忍左一陣姐

應林成班黑社會咁

點解！！！我又想要

其實今年應林都唔會chur班fm chur得咁盡
基本野 金木水火土 生果 果啲都會玩下
應該唔會燒人鳩毛 賓周拍頭 生命麵包既
有乜事過左火 儘管搞大件事去到崇基輔導處就得
有Amy Cheng照住

上面又話應林冇野 媽呀我好亂

咩叫金木水火土，生果，生命麵包

我都想要

呢兩年得返啲肥矮毒柒係度
惡得去邊?

五行劫只係一個傳說

REALLY?

應林又無乜野既，同社會比不是一回事

利申：10年前東wing老鬼

十年前有五行劫

話說果時final year sem 2就開sem,條女上左來.應該有人睇住CCTV,之後就有人上來.佢地打左幾次我都放條女入衣櫃就過骨.點知sem2唔同人打，咁就中招.
咁中左咪抄你牌囉，叫你畀五百。不過我冇畀都Grad到

屌你講講吓都有啲算係嘅﹐不過同我聽果個傳說版有好大段距離啦

當年應林舍監好似都有玩過

舊院長都係應林人,你睇下幾正常

有條撚 利申以前比人屈入東wing

就係有咩事會包庇囉仆街 上年咁大獲都當無事發生

巴打，你邊年應林呀？

呢個係認同嘅﹐仲可以令個人冇咁鳩吓鳩吓添

幾東就唔自爆了

唔同人打之後check埋衣櫃？！

燒鳩毛好小事，賓機先好玩

仲講

好想知咩黎

係，之後條女有陰影唔上來。

參與其中你咪知

住西wing係咪乜都無得玩無hall life? 住東wing唔玩咁癲係咪又埋唔到堆？
利申就嚟住

老老豆豆,而家真係好考慮到新生既感受

都係儀式上做下樣啫

玩唔玩係睇你個人唔係睇你住邊度

我覺得只要你肯join就一定冇分東西wing

其實住西wing都可以過東wing玩

仲游唔游水？

以前有三大入水儀式
三角池 冰櫃 未圓湖
唔知而家仲有無

上兩年都仲有

落未圓湖啦

洗定🌻

我聽講港大事性後，書院都要應林收斂啲

妖舊年真係ON9...咁大件事寫悔過書就完...
崇基

好合理嘅

個pantry不嬲都大啦
係咪裝修到應林咁

玩左咁多年都係咁玩啦，你估書院唔知咩

舊年發生咩事？

有三東老鬼高永雄係度 點玩都得啦

到底咩事
聽講之前爆粗都要寫

即係點
有冇嘢爆

有fm拉隊走人 寫晒信比校長院長 最後拉隊走堆人全部去晒其他宿

筋肉雷台黎喎

講白D啦...有fm係迎賓雙周俾人燒毛...搞到校長院長到...

新宿三不管，成班mk，柒過應林班偽黑社會喎

唔緊要架
我朋友初初入崇基屌哂鬼咁
點知揀宿入埋應林
去到year1 sem2已經唔見左人
沈醉於宿舍生活
好似記得入宿日要去抽籤揀房

咁不如叫你朋友調過黎應林住會易啲

笑咗 好似係戇鳩多

以前應林d人唔睇得都打得
fm嗰時見到都忌佢三分
依家嗰d

溝晒文質d囡囡

佢調唔到啦

分開住真係咁大問題咩?

ig見到好多人未開sem已經沈醉於大學生活

其實唔係 已經接受現實

文林堂點？

祝你係應林玩得開心
有冇打開波？

一個字 Bromance

打籃球 岩唔岩channel

上年應林籃波隊第一場就輸左比新宿

慘不忍睹 唔怪得嗌 新宿你好 屌你老母

好似輸幾分 只能講籤運唔好
不過新宿籃球真係幾勁

一個字 正

應林 40 : 48 新宿
上半場比新宿三分雨拉開左個比分

住ihouse3 成個sem都冇打過蛇
Rmmate又好少返

有朋友住應林，樓主留低個telegram傾下？
應該可以照顧下你

三不館

唔好食女 害人不淺
利申：有經驗

前年又輸比五高 兩年20分

睇嗰年邊個宿有校隊住啫

新宿既文化都係好戇鳩，特別層文化
利申:名

屌，我果時ihouse 2，都唔知佢地做咩咁得閑

準備好鳩毛比人燒啦

樓主加油振作

人間有愛

好彩毛夠多

有咩層文化 講黎聽下

點解會派到入ihouse

食女後悔？？

year2打後可以入，果時為間單人房
極後悔

返宿返到文林好撚遠

好自為之

燒毛啦
利申: 新宿,你恨唔黎

女仔mshh想換lsp

樓主唔好理咁多先
總之入宿第頭一個月既活動一定要join
至於之後留唔留低隨你

利申: 住過, 覺得文化唔係咁差

同埋游未園湖

點解會變應林

多謝安慰

同好

何宿正！

新宿都係好撚on9，乜撚嘢三不館四人幫，想摺應該住明華文林ihouse

想食煙隊草 想扮黑社會扮大佬柒出既咪入應林囉
反正你衰咩都好應林舍監都實保你既 應林周地煙頭都冇皇管

中大咁多書院係得崇基咁on9有應林啲所謂大佬黑社會文化
唔係針對所有應林仔 應林仔都有好人 但係應林既文化真係好on9 同埋的而且確有啲應林仔真係以為自己高人一等大撚哂

收皮啦4樓on9仔

燒j毛

做齊金木水火土未

上天既安排

bromance真心gay

好似唔少應林仔玩大O同崇慶都食到女

忍唔住笑咗

講到好似咁易食到女

明明冇揀過應林 點解都會入到

咩黎？！

推薦樓主睇下呢篇野
睇完應該對應林冇咁大抗拒

聽日入到應林 唔好串串貢 對人有禮貌啲 唔好咁鳩 應該唔會俾人玩

唔駛驚 聽日一定會問邊個係小熊維尼姑婆子

邊有人會自爆

唔會既 頂多開你連登app嚟睇啫

有人叫樓主JOIN活動/態度好真係ON9
唔直接拒絕閂埋門咪比人打蛇隨棍上囉
入新宿咪仲煩

新宿就注撚定比何草D聲嘈到無得訓
應林你黑面拒絕至少佢地唔會搞鳩你（叫人JOIN第一個月真係偷笑）

利申：CC老鬼已GRAD

其實㨂入西wing就無事，有朋友都係咁住左三年
同埋應林件衫真係好型

但見樓上咁講其實呢幾年發生咩事？

我意思係，一般你只要堅持D拒絕，應林宿生會一貫係唔會搞鳩你
但你唔想玩，又傻下傻下走去JOIN一個月活動，人地就會繼續搵你，放諸其他宿都係一樣

買定方包

我知我on9 但最後應該唔住宿

利申 唔係淆底

有hall住已經好啦 應林咪摺西翼囉
好過我無宿住

有冇得候補？

我同我朋友都傾過下，其實唔係真係咁恐怖
只要你唔係特別on99都唔會有事
同埋聽講啦，捱過頭一個月就會好撚好玩

其實應林冇你想像得咁驚
樓上咁多打手不能盡信
我朋友入左去我比人派左去五高
分開玩都唔見得佢變左好多
唔同地方唔同文化姐
放開個心接受下唔同既野
唔好一開波就先入為主 咁易比人影響
同應林仔玩文宣真係睇到佢地成班好firm

我叫你join第一個月活動既意思唔係強制性
係建議你參與下，完左就了解到呢間宿舍係做緊乜
之後你想摺咪摺囉
大學生啦，唔好人云亦云人講乜就信乜，一間宿舍仔咋，溶撚左你咩？

Why?

有一樣野幾肯定嘅就係，HKU 鳩拍頭果d遊戲唔會出現

仲有唔好鎖門，扑野預早通知同房，如果唔係扑到一半見到天窗成排人食緊花生你都無引

真係好on9

正確D講 因為freshman最尾先揀房 成堆逼住東
之後比人搞 email比院長校長 如果唔做野就send曬比傳媒 垃圾崇基先肯係咁依罰下
Assembly仲話只係玩得過份左少少
平時講粗口唔止得崇基學生會有
好事就自己瀨 壞事就拉曬其他書院

家庭問題

咁掃興

仲諗住等陣問下邊個係小熊維尼姑婆子

大學生 唔好信哂網上d留言 自己了解下啦
大學幾年 唔好淨係掛住摺讀 畢左業會後悔

利申 10年前cc老鬼

仲諗住可以識到係咪物理系

on9

唉

記住一樣野，你唔好驚就冇事

Btw, 如果想考紀律部隊，入應林好似有分加
見好多個應林大佬都去左做督察，撈得唔錯

唔係掛咁堅

洗定屎忽啦

做保險/傳銷撈得仲好

做大耳窿都掂

應林有出保險精英年薪七位數字

利樹培附近多女女
利申 ： 地盤撚

我知你講邊個

聽講唔識唔算住過

OP係咪已經喺天台飲緊

認同 新宿仲鳩
唔投入文化就杯鳩你

呢個唔關事嘅應該
識人就得

入文林

push

就係入左去會好多機會識人

有冇人知樓主有冇住？

葛來分多

喺到問不如你wtsapp問現莊啦﹐照計應該今晚就揭曉喇

退左宿

屌⋯⋯爛尾

屎忽原好無缺

又無話要你同應林仔攪gay...

hi